我個鼻塞到就黎死

點解決

唔想做佛地魔

Same

我都係啊 塞足成日 用左半盒紙巾抹鼻涕
我去左藥房配Pseudoephedrine 同 Cetirizine黎食
食完冇政府比嘅Chlorphenamine咁眼訓

可能喺武漢肺炎

我都係啊

應該唔係 因為天氣一變個鼻就自然就塞到透唔到氣 尤其是喺凍左個陣

我都係

試下幫個鼻保暖

叫醫生開類固醇，一嘢通

洗鼻吖勁有用

肺炎

買支安鼻寧，五分鐘內通晒
但係唔可以用多過七日

按"迎香穴"